Metal Build 討論區 （26）：下個戰場EVA02 ，唔該爆post先開新

Metal Build 系列常用資訊網：

入面有哂所有會出同出過既作品同出品年月份
（除左魂限OO Raiser)

Q:何謂魂限？
A:經p-bandai 網上訂購的限定版

Q:何謂魂展限？
A:每年日本秋葉原Tamashii Nation 展覽的會場限定版除左上面提個盒Trans-am OOR，全部都在展後推出相同的魂限

Q:何謂普通販賣？
A:即就咁普通係鋪頭賣買既產品

Q:咩版最好QC?
A:無論行、日、亞，QC都一樣，同為made in China

常用訂購網：

魂限網頁：

F91 Q &A
Q:換頭要連個長方體換 好撚難除
A:除BACKPACK就得

Q:插落去個架度個兩粒野係邊度
A:主體盒 右下角 透明袋入面

Q:兩邊肩有虛位
A:睇說明書，有得拍返埋

Q:邊度買
A:精品孤仔睡記

Q:買日定行
A:無分別

Q: OOQ用咩電
A: LR41*2

Q: exia 點分初版再版
A:初版左下角logo行字有多一個‘MBS’ ,再版係無既

Q: freedom 點分初版再版
A: 初版紫再版藍（未有實質證據支持）

Q: xxx依家個價抵唔抵
A: 有愛就買啦屌你

Q: 女神手軟點算
A: 未過7日就send 返比睡記換[/quote]

賣買唔該去返Facebook，請善用會員功能

尼祿巴打唔見你開新post 我開住先

LM留名

推呢個

新po留名

我1000咋喎

佢block左條友睇唔到

唔怪得回唔到1001

誰悄悄留下負評

LM

lm

Lm

比人block 左果幾隻野囉

6月15-16日「東京玩具展2019」魂 NATIONS 將展出 GUNDAM 大型 Item, 6月13日正式發表！
ガンダムシリーズより、魂ネイションズがお贈りする大型アイテムを発表予定！
6月13日（木）の正式発表にご期待ください。

唔通係匠Nu

Nu敢達

模型ja

放圖都放張清D

敢你老母達 垃圾蝗

9萬羊

垃圾蝗淨係敢留下負皮

傳姐，係咪出都未知

邊隻？

解體匠機 NU

如果真係出匠Nu咁就差會場00R

真心希望佢出多次Trans-am 00R，好鍾意佢隻配色

Trans am色真係好正 不過炒到咁貴玩唔起

入左SF Destiny嘅巴打們唔好意思有小小嘢想問
開翼咁Display長期黎講對翼會唔會鬆跌返落黎

心痛

大量義士被狗咬傷

其他不貼了

Hottoys diecast ironman 雙倍價錢

十萬円

牛油炮仲要另買

Funnel仲要分開岀

牛油炮仲要魂限埋單7500啦

有咩可能
主體連稅過10萬yen，齋計呢度已經7300

香港地方細一比六十不了，個價仲要咁進取

我玩返MB算啦

買唔起

因為我無計個10%稅

我唔信依隻都有人炒

留名睇炒狗炒車

炒狗:放大版MB喎 姐MB啲fd啦 炒得

會 搵啲支架托下好

三紅00r,ht灰mk3呢d過萬都有人接
我相信實多人買

三紅OOR真係要大愛先接

會場00R

隻Nu阿美有折比人秒左

nu隻腳掌好怪

nu 第一次出合金成品好難唔秒

玩唔起 無位

19萬yen

你遲左

兩個post？

推呢個就得

六分半鐘左右有影到會場隻匠解Nu，如果有位買返隻供奉真係好正

呢樣真
大把巴打買多左放

funnel都DLC係咩玩法

收多風果位巴打每個網買左隻

等孤仔開

出Pb RG perfect strike

分分鐘唔會開，開都得2,3隻

好大機會唔開
現貨食炒把啦

食炒要成萬，一陣隻野有問題日板又冇得換，唔好用成萬買隻高風險，有瑕疵個心有排唔舒服

一萬買盒蛋
就算行版換件都應該要換半年以上

聽講有人試過年半

咁有米連dlc閒閒地成皮野 個個狗衝

而家d高達玩家真係有米，成皮野眼都唔眨就買

有幾多係真正玩家？

屌啦星, 幾百炒到過千, 幾千炒到過萬, 點跟呀

我都覺
痴撚線

隻Metal structure必買，但係炒到廿皮yen點落手？

依隻算唔算通販？

成set過硬8k，d人可以毫不猶豫
sorry，我真係俾儘3k左右，hottoys ironman我已經覺得好貴，8k真係買到中-大型家電

好多有錢人
買得起唔出奇 有咁大地方放果下屈機

影個啡盒（轉頭賣） 冇錢
影得一隻（影完放） 冇錢
影幾個櫃 有錢

同買空中霸王+Strike 有咩分別

多多排電

好似係

少部飛機

加多幾舊水收部mg 電鍍 perfect 無咁嬲

千值練搞乜今年咁多大搞作

Riobot 無得分體多但係可動應該好好

屌忍過左帝皇同三一之後竟然中得咁應
市面真係冇乜好嘅OG合金

OG

Riobot 好似係全膠宴黎?
我記得N年前隻天元輕到仆街

紅蓮我未摸過
但係帝皇三一同巨靈神都有合金
希望srx都有

um,好似無左果種霸氣

可分體就一定唔靚仔

唔似會分到體
變到型分到體就會去左METAMOR-FORCE系列

要做到分體應該會好撚大隻

如果佢出真古蘭修同風之魔裝機神就正啦

魔裝機神

岀cybaster 就正

p5 電單車變到型都係riobot wor

但20cm左右既srx 你覺得變到型?

隻 nu 美國仲有貨, 好想撳咗佢, 地牢有位放, 不過實比老婆x

但係佢呢隻比例咁樣衰
我覺得唔係冇機會換件變形

電擊屋都完全變形到(好似) 佢倒退換件變形
我寧願佢魔改出隻高可動型棍版出黎

希望你有決心

有無入到

如果真係 6us 運費好抵玩

日亞已經2萬yen炒

係20萬yen

痴線，成皮幾野真係玩唔起

玩返MB算

皮幾數野入夠一箱OOQ極粗玩

今晚決定， 如果買會用集運，我估運費大概五嚿水港紙

當一隻二千都有五隻玩，一年笨大都係出咁上下數量嘅MB

一隻匠解打爆成年quota

財團B 根本就係出黎試水溫
出咁貴睇有無人落撘

第一隻nu 一皮

第二隻就沙煞比 皮五

有位放先得ga

查實佢 1/60 大過兩隻 1/100

再加 led , 同個維修架，仲有睇到 d detail 位比 metal build 仲要多好多

而家開賣原價 7000 港元左右, 差實真係差唔多

唯一係隻浮遊炮要另買過份左

有無巴打有玩過 UG合金？現時見到隻三一特價到 $350好平

但隻天元情報量好高，可動都唔差，睇得出好有心做，出左幾年到而家都仲要係炒價

上年出個隻黑百合

平
但合金量好少
可以揸上手玩，好過robot魂賣三百幾

白正義女神日版係咪6月出貨

下星期

睇下炒唔炒得起

香港會唔會有行?岩岩先訂左隻ROBOT魂HI-V,

即刻出呢隻,香港如果出,邊度可以訂
新手,岩岩入坑

ROBOT魂隻HI-V,放FUNNELD件都要另外買,連支炮差唔多成700蚊

隻曉大貨有咁嘅質數我就收貨㗎啦

1/144 定 1/100 ?

MR魂嚟，1/144

炒你老母

我都無訂

隻EVA個價而家幾錢

開口埋口就講炒 好易比人誤會你係日魂港魂各入2隻炒既人

呢到就嚟要影爆盒自玩相以示清白，齋影盒都會比人話炒狗

都可以話你偷圖 要加簽名

巴打真無辜🥺咁都俾狗咬

點只各一呀 分分鐘箱入

箱入揀隻qc最好再放返出去話全新check only

又Parts

全新只check件

無限parts

flight unit同之前果隻一樣?

要有咁嘅效果要買六把刀加一個背包，40000羊有找，半隻匠解Nu都唔洗，要衝啦

應該有少少唔同 舊版裝唔到上strike
我估紅龍裝應該同背包有連動

攞你命三千要砌出黎好玩既應該最少兩set

劍2set 加埋翼又千幾
好過搶

一把5000羊，兩把先八舊唔洗，良心笨大

痴痴地果斷唔會買

等星期三出二號機

定係8把
把大劍係雙頭有前後

條trailer 最後個草稿咁似2型R?

就買一把插係紅迷後面

睇下咩樣先

等睇痴線佬

你肯定紅迷啱插？

等IJ 既巴打又要失望

我有舊背包
我就唔信佢連王者之劍既插位都改埋咁大陣像

藍迷2R?

係wo，多d嚟密d手，炒家話fat fat啦，剛性需求至少每人八把，收錢收到手軟

新個背包係比西定紅迷用架？

西啦梗係

新手入坑,想問下解體匠隻NU,香港有冇機會有得訂,係邊度會有

想問下ROBOT 魂同METAL BUILD,有咩分別,

岩岩訂左魂隻HI NU

MS Nu唔係頑仔開左咩

你想問Metal Robot魂定Robot魂
前者Mr就係部份金屬骨 大約1/144比例
蘿蔔魂就全膠 價錢平民啲
MB就金屬骨 價錢係MR double

Metal robot魂約1/144 合金量少d平d
Metal build 大隻少少 合金量多d貴d

呢間好撚狼

除左飛劍砲
得筒砲裝接受到

2件配件都一般

出劍炮裝砌完美西好過啦
出埋d九唔搭八野

完美西應該係大絕， 梗係之前再出啲垃圾引下係俾多幾round 水先

好似PG RG咁出埋架空中霸王就

我想問隻解體匠，7000蚊果隻

香港邊度可以訂

咁訂隻魂hi nu咪蠢左

出空中霸王都要分兩架一部劍一部炮

最後電池加d配件分開賣

個款似係ライトニングストライカー，但又唔係裝去隻strike度....

等下啦 賊船開左不過Del左post 唔知係咪開太平

冇咩嘅 MB Gundam line只會出Seed,SeedD,00
nu有mr咪入

NU同沙撒比入RG，HI NU同夜鶯收MR魂

#FF Nu同鴨脾入MS

埋單多謝兩萬五

應該真係差唔多

邊位炒狗呀

又要再重温呢張神預測，睇怕會場00R都坐定粒六啦

賊船即係咩我應該留意邊個網定去信和問？

宇宙船
睇大鋪啦 孤仔 精品 佢地應該會開

呢位巴打心水清

睇黎出迷茫用閃電背包

拍demo 片都唔裝好個天線就知負責呢set 嘢嘅人有幾hea

嗰條野好撚煩 易斷 Hi一Hi又甩

無錯，紅迷藍迷一鳩樣，痴死佢算

ARX7

岩呀等完美西，依啲魔改西唔岩我

孤仔話未有消息

賊船早兩日問過話收爆

佢地覆左我話唔會再開添...

點算,好想要

食炒

或者等笨大再販

貴一部都痴線,7000我都話,萬4仲要水貨

幾年前朋友送左隻突自比我, 一路放左係到冇理
近日想買埋套光之翼發覺竟然炒到2000蚊

可以點取消

鳩拿屋

YM 開訂 一個鐘清哂 6950

1個鐘咪耐

好L 多有錢人

成皮野一隻係咪真係痴左線

新手唔識邊度仲有得訂...

上去比訂金訂左一隻.. 希望真係有

轉網上圖，大家準備好未？

有紅正義女神既又無咩必要入呢隻

唔同玩法，紅女上雪崩裝白女可以用返紅女d槍

同埋今次光明正大用返白色加高達頭

補link From海老川老師

海老川攞正牌有得早玩

上次紅正都係

周圍問緊仲有無得訂解体匠機，如果沒要到時現貨食炒

宜加邊有鋪敢開 衰記都唔知俾幾多貨

屌佢老母代理次次都帶頭炒

萬五都照食

梗架啦
預10算啦

Metal build 兩萬幾Yen十算都係二千幾姐
隻Nu 93000 yen十算要9300，不了

日亞既十算

咁狠....

無 , 我check哂， 除左鳩娜屋

連淘寶幾間可靠舖都截哂單

依家預定都10算啦
代理仲唔hold貨炒？

不過我寧願佢+2-3萬jpy放日魂好過
起碼肯定實有

今日訂左 YM 希望有，佢話得20套

CLS 如果MS都炒 入得嘅都係大愛/米帝

真係咁吸引咩
我望到個價錢即刻冷靜落嚟

合埋眼訂金一期，尾數一期 當分期呃自己，12月又生日

我都想訂，唔夠人搶

年紀大，無咁多精神時間砌PG

其實宜家個個都想知佢盒MS NU 係點砌，又話有2000parts

真係好似吸塵機

支炮咁大揸得耐肯定不舉

佢支炮靠腰個支架撐住，反而應該可以靠屈高d支炮用黎托住隻手防止下垂

未有發售日/發售方法

二號機中呀

買

少左兩把刀多返支槍界刀同零距離針

武器感覺唔夠初號機型

靚過初號機！！！買買買！
之後出埋零號機with大盾！

二號機就係要玩界刀

通販炒得仲勁

之前隻白正義女神被cut

2號機隻紅睇落幾好，冇初號機個隻咁膠

如果有埋the beast mode就正

2號機個肩用紅色好D黑色有D怪

二號機用金邊做點綴幾好

不過炒就當無出

我覺得比原著少左好多紅色

想問00同Seed project係魂展先公開?

未知咩來

好期待

seed果隻如果係天意就好

你堆野賣晒未

唔好理佢

做乜應佢

係 不過都幾難

之前投票下一隻mb,seed入面最高分好似係天意

我想要量產機

00究竟會出咩呢 個個都剩係估seed 冇人理00

迷惘機：叫我？

定係想講EVA量產型

出大嘴嘴要一組入

會死人

Eva量產機呀

Sor

個展幾時開

自從見佢project title 叫Alternate

就日日扯撚哂旗

迷惘同特突擊d廢案裝/從未商品化裝交換

出黎慢慢互含

好似22號

又要課金

秋葉原natal build 展準備中

期待嗰兩個project

2號幾時有得訂呀？展覽會唔知會唔會有初號機買

上水J二號機 又要F5了

個盒好靚

買盒送西

限定個盒都靚過人

j個盒都j死人

已有飛西無入到細西，無理由因爲個盒而追

得1隻西玩唔哂咁多件 拆多幾下又手軟
今次真係明比佢屈

The one 開左魂展限定鋪，有MB 賣

有eva賣但好似比班炒狗掃哂

其實仲有得炒咩
2200-2300 先有人要， Ins 2700 果啲就封曬塵

可能走上強國掛
又或者放返幾年上神枱

睇唔透

eva佢賣幾錢？

fb 講2290

Thanks but 太貴
代理帶頭炒真係好肉酸

$2290
睡橫巷究竟收埋咗幾多貨

嗰間乜乜屋算係咩
睡記先係香港最大炒家

睡記控制晒成個市場，傻鳩屋算得乜
你望吓strike佢嗰「建議零售價」$2000->$2200
鑽石過鑽石底

紅迷同西都用得，仲教埋你要買8把刀

官網張圖放唔到大，補返條link先

其實呢兩件係通販/魂限？

魂限

連官方都叫你買8把真係痴撚線

即係大貨

如果flight unit好似 之前嗰次咁分貨就大鑊
十把劍先得一個背包

咁佢本身就預你買一個背包8把劍

真係唔會買
繼續等perfect strike

真係會咁出?

請問一下2號機係通販定魂限？

真邪道降臨

買一把劍比紅迷

官圖紅迷天線又fail

買3把俾紅迷算

想要Strike Rouge

再加鳳裝

問Bandai

8把買三把都夠啦

不過八把睇落係幾型

諗諗下其實就算有三把都砌唔到紅龍
冇咗對角

其實係成個頭都有唔同

笨大到時會再出紅龍set再食多一水

好呀，到時希望紅迷大劍會降價

OLD NEWS,
放工睇返D圖,原來要部西裝翼係一定要買一把劍,
用劍SET入面個EXTRA背包先裝到

即係無得齋買背包

官網話背包跟joint parts wor

哦 咁加價都 加得鋸d

因為把刀既spec 寫
主な商品内容
・カレトヴルッフ一式
・ジョイントパーツ一式
・METAL BUILD ストライクガンダム用肩部ジョイント
・METAL BUILD ストライクガンダム用背部バックパックジョイント

姐係呢舊野 飛機同刀都各有1

バックパック=/=フライトユニット
バックパック講緊紅色箭咀指住嗰舊黑色嘢
放心買啦bandai 未去到要買劍先有西背包joint parts咁pk

我只買劍所以無所謂

唔會谷你買谷到咁嘅

劍有啲柒不了

背包一早有,買刀只想還原紅迷既配置
而唔係乜鳩都砌落部西到

睇埋後日公佈啲咩都未遲

旦買8把劍味就有多7個背包？

港魂今日應該都會開wo，大家準備好未？

[url]屌 係唔係呀[/url]

開背包同劍呀？？
可能開2號機tim

港魂更新了，劍同背包

就講就有啦

每1人限13個

官方都建議你玩八把，仲唔整多d比你訂咩？

係 仲會多6舊肩甲

冇mb紅迷，唔洗買背包同劍，唔係就可以合王者之劍

廢事4點塞爆瓜，有拉打同r魂

有都無興趣，都無紅龍天線

如果要整至少要一背包三劍，要1700埋單

天線淘寶就有啦

加多啲可以買兩隻ooq了

其實成紅龍成個頭型都唔同
同埋淘寶既天線都係唔夠官方mg果個型 所以都係算

要整官方推介八把刀連背包要3600，應該得痴線佬會咁做

等睇劍仔都秒訂完

邊隻R魂？

港暈秒
日暈長開

METAL BUILD原創的MSV計劃即將始動！
迄今從「機動戰士高達SEED MSV」中將各種MS立體化推出的METAL BUILD，將會展開原創的MSV故事。
其中裝備於「Gundam Astray Red Frame」上的「Caletvwlch」立體化推出。
全新造型的Caletvwlch配合各種組件，可選擇重現各種形態！
敬請期待今後METAL BUILD的故事展開！

屌，原創MSV呢啲咁鳩嘅野都up得出，仲要講明之後大把呢d配件出

隻紅迷出得咁差 重模出過隻好過啦

等砌完美西

出劍裝/砲裝/鳳式/IWSP先會出手

炮筒已經係我接受到嘅極限
你咪繼續出其他嘢

想問下有晒兩隻突自嘅巴打
只keep一隻的話 邊隻好d 好1516

新：正
舊：負

咁都要問

both

決定唔到⋯⋯⋯已經睇左好多圖同片

無晒錢要回血又無位

如果只係可以揀一個
我自己會要新

新啦，舊版易氧化

新既靚呀

我想問西背包同紅迷背包有咩分別？

偷偷地改左好狗

缺貨

屌

屌佢係咪得13把stock

癡線又秒

秒

搶到劍 搶唔到背包

痴線 秒晒

買到劍但買唔到背包

買到背包買唔到劍

配件都秒

買到背包，唔洗食1000蚊炒價
想買劍個陣無哂

+1

高達秒都正常
外傳配件都秒

以為日本pb出左，香港pb至少隔一日先出

同一時間開

炒狗:MB?搶呀

訂完背包上黎睇先知把劍偷偷地改時間

屌 一件都訂唔再

Strong hold, fat fat la

等睇乜乜屋一千蚊一把劍

一把劍都買唔到

港魂真係垃撚圾

你有冇諗過唔係港魂問題

Diu 下啲炒家好過啦set嘢咁柒都秒擺明係炒家用bot 清哂

有貨貴d
未必有貨平d

1人限13 on9設計 D BOT一陣就禁曬

入唔到

去日魂啦，任買

比港魂陰我訂唔到劍
好彩有日魂包底

12:00撳入去缺貨 無撚野呀

求良心賣家放幾把劍

Fb好多人屌改時間

樂觀啲諗 把劍同背包都唔襯突擊 慳返啲錢等劍炮仲好

背包有冇散買？

依d只能自己決定，開曬2隻出黎擺，睇邊隻順眼咪留囉

咁佢之前出左隻普通冇背包既突擊丫嘛

比紅迷改用，但訂唔到

收工搵孤仔算

驚咩，部件都炒得起咩你估果四塊膠咩

Ai diu

食水咁深，每樣貴50

我開左FROM JAPAN AC，但邊度可以禁到個集運地址出黎?

問返佢地customer service 會唔會直接啲

第一次用呢D 集運網，唔係太熟
岩岩SEND MSG 比佢地客服，等覆

想訂日魂王者之劍4把
自己訂要430內一把
反正有9個quota, 有冇巴打想一齊訂
多人夾嘅話估計可以壓到400內都仲得

頭先TG 左師兄，等佢開第二團，我要四把

實在太多人pm
所以借開多ac開多團(只開2團) ,
得返3-6把qouta, 滿訂即截

單計一把410內應該ok

痴線

屌， 咁要cut單

公佈左?

咁好搵你估笨大佢唔會出

sing hallelujah to the lord

係真唔係，咁好死出大路野

Source?

擺明係大班隻翻版突擊嘅裝備啦

炮裝碌炮咩事 我以為自己色盲
定係果碌唔係炮西炮 又係咩咩MSV裝備

我屌你咩

迷惘咁撚偏都搶哂

咁perfect strike pack電點算?

再分開出

long live bandai

哇隻突擊要買幾多隻先夠.......
同埋00呢?

明日公布

日魂王者之劍2次開左訂， 不過係4月
咁有冇人再夾， 有8把劍quota

成班痴線佬

重劍同重炮

Strike係咁出新裝備，到時實有好多人放返劍出黎
炒家

bamdie forever

不如重新出一隻連電perfect strike啦
唔夠西用呀而家

3把先
點折拆

If有位我都想要3

Off topic, 原來rah新出咗隻初號機

仆佢個街要幾多部西先夠玩d pack

btw 如果真係另外出紅龍set

turn red 都 on the way 了

個頭原則上一樣

`
咁可以做到410內了

計埋你都仲有2個位

一齊黎

bandai玩到咁大

Okok

GN arms

咁seed 應該係流星

GN Arms唔撚係呱

有perfect strike就ok
其他唔想要

聽講仲有全金嘅xl-2同xl-3
自由出2.0，正義又整緊
遲下出流星真係唔出奇

流星號快出

freedom2.0?

00又係出剎那既野

exia + gn arms

藍迷
終於肯找數

暫時對SHOW出黎既BACKPACK有興趣

痴線，一比一百流星

未有實物，不過有日本網講，應該係堅。Metal Build Freedom Concept2

諗住轉玩HOT TOYS, 點知MB係咁發功

D爆料網話係自由第二版 同埋正義

stirke個陽電子炮俾紅迷，藍迷支陽電子炮就俾strike

bandai搞事？
洗唔洗通用到咁

大雜交

都講到明Alternative Project啦

project互含

咁多正野搞唔掂

咁出埋卒仔機既背包

又大把有得出

如果無人氣好難推

西 主角機

迷惘日本都好紅

藍迷出三型得唔得

#metoo

咁X1FC同X3呢

我記得有隻係正義backpack加自由腰炮

#methree

樹皮點整好

唉屌係咁出返以前d野既配件裝
出下天意正義神盾啦屌

D ok?

迷惘都夠我玩成世

天意正義乜黎

好撚偏心 我唔服

西 同迷惘 兩大親生仔

話展覽有正義設計圖同自由2.0，今次荷包真係搞唔掂

仲有無人記得arx8 背包

我仲等緊 其實仲有蘭斯洛特

Lancelot唔洗諗啦

MR當出左㗎啦

想問仲有邊度有soul blue現貨
感謝!!!

有人話會場唔比影相個個角落有XL-3同XL-2，
海老川兼武亦係twitter講明全金係今次展覽會有新作

你預食幾錢炒
越多錢越易有

而家幾錢，有隻未開

2500

走數展
嚇我唔到

藍迷N年前灰模

全部都會兌現

睇幾年架咋

唔好天真

我等住齊set迷惘比個孫幫我繼續儲添架

Yes 有XL2同3

隻arx7有得飛了

你地隻ARX7隻腳有無軟

轉貼：

mb自由新版，正义（图only），gn阿妈
xl2，xl3，闪电包插异端，强袭有个不知道叫啥的包，剑炮（图only），没有零号机和其他eva ，白色正义女神雪崩（红有的基本都有）

自由正義吹左好耐，唔出奇

白正義女神都出雪崩。。。
一個parts既模改色出三次

笨大最興改色架啦

咁快有鋪開訂

信唔信得過，咁早開

笨大用2年設計隻strike出黎，就係準備靠佢搵返10年油水，d配件包梗係多喇

2千訂，走數咪仆街

笑左2000訂

又雪崩，可以做門神

早知唔買紅

自由西依家幾錢到

上網search 有幾難
同你講原價有你信唔信

xl2，xl3 即係咩

Fmp背包
XL2 XL3

XL-3 好耐之前出過參考作品：

XL-2 就未展出過MB：

白女神雪崩 同 gn armor 有圖了

XL-3

圖呢？

gn armor兩隻前臂都算，連後面兩支炮都要靠支架托住

試模緊係軟手軟腳架啦
同當年隻WING ZERO用架托住對翼一樣

CLS bandai 窮撚到咁

白雪麻麻地

WING ZERO當年d人屌到仆街話罷買

白正女,雪裝應該有配2號吸塵機,唔係點玩官圖張雙炮

關節強度唔使驚既喎,
除左用對軟膠手拎既大型武器外,
基本上成品無野要咁用支架托住

白正女雪崩加埋大炮真係變左MA

宜加咪真香

依2件必訂
好彩冇買ms nu

藍腳exit

Exia

好開心 冇野中 係得隻二號機要買 自由正義個D 有撚排先出啦

都係女神f型d

Gn arms 頭上兩支炮要架頂住 兩把劍都要架頂住

冇exia 依家應該買定邊隻

Gn arms要用咁多支架
反正買左都冇位 真係出個時應該唔買

40周年元祖個盒好靚，又係買盒送高達

rx78個盒對眼

知你班友成日屌翻炒就整靚個boxart

原來魂限同會場版個盒唔同

終於有可動，不得了

係咪魂展嗰種套咋

Exia個模仲有咩可以出

其實佢不如出隻ps off 灰mode好過咁樣

著燈版上年魂展已經有demo

出R4

個盒好好J

r4唔急，出住其他機先啦

個模都要休息下

仲有Exia 00

拎返隻古董玩下先

要計 親生仔仲有rx-78同埋獨角獸
不過呢兩隻另一個系列出咗有排都未輪到mb

好j過其他機體多多聲

好睇訂左3000 rx78+紅渣

得紅迷改可以支援，如果出自由2.0佢就要回盒無位放出嚟

之前訂唔到 遲吓又要搶

大把貨

之前大把人屌佢白色太膠，最後

當年重有真既原價訂

紅迷改咪仲好 腰好扭d

其實真係好膠下
拎sf同00系比真係高下立見

拎SF 比，真係無乜邊隻比到

講緊全隻上色既比較 唔係比華麗度
就好似普通robot魂同ka. signature robot魂咁
全隻上色既感觀影響好大

咁比要等lord.astray

屌好奇google咗一下而家要洗眼

伏到個

eva02 幾時開賣 冇追post

唔洗追post嘅 官網識上喇掛

餵埋比你

Ungoogoo

劍炮西

Gn armour邊夠位擺呀屌

我估個外盒同命運fullpackage嘅啡盒一樣大

後面部黑迷天

白雪無雙炮不過可組紅白門神算啦

白女神一樣有option set

個pose擺到冇里神氣咁

又炒

好在前排無追雪崩

JM9

佢個MB展全部都係改色機

2.0係邊？
我以為係拎mg2.0做底

睇個款比例好過瘦猛猛1.0
希望個咀排氣唔好跟動畫咁又長扁
每隻翼展開既幅度都唔同 每隻翼都係獨立?

唔同部門

Metal build vs hg 萬能俠

啱啱想post圖二

24/6 幾點

打去問bandai

2.0地台

凌晨3點

24 號00:00去日魂官網訂，準備定瘋狂F5

一世打飛機

想做炒狗都唔做功課 去打一世飛機啦

on9 問埋幾秒好無?

自用嫁

問野問到咁撚惡

伸手到咁嘅，幫佢訂埋都會問幾時收貨

4am 日本時間

傻撚唔想理

幫你訂埋好唔好

出完正義就有無限正義

5000蚊幫你訂送埋上府上
3000蚊訂金

抵

2.0操左腳 其他未睇到有咩分別

草稿睇落比1.0大隻同靚仔，跟返突自個種風格

巴打你留個電話，我訂兩隻同你夾運費

宜加睇返X2真係幾型

一陣佢又改時間偷跑

笑撚死

其實

真係有人幫襯？

特價

出面收仲平

鳩叫當飯食

優惠? 執柒左佢啦

撚樣用大事大非黎講到自己好撚正義

之前唔係話炒價好撚正常咩

呢間野重有人會幫襯咩

師兄我有興趣

唔知隻XL-2 裝唔裝到落M9到呢

naoya即係娜歐屋？

自己訂兩隻叫人夾運費
跟住又係到問訂邊間好 究竟係咩炒法

早排後追頑仔炒價都平過佢

睇左當去左

有驚喜但無d意料之外既野
x3呢?x1fc呢?

驚喜但又唔係意料之外???

X2都未出貨你急咩?

之前大陸網估全部都中哂...係唔中 trans am 00

都未魂展

啱google左 原來google有

平衡時空老屈完等link
大大聲笑出黎
咁似淫賤聯既

佢無啦啦係度自HIGH

巴打 魂展幾時?

一諗起要搶就。。。

一諗起日亜冇直送

想買番隻arx 8遲d出booster

你都放左隻x1 d錢夠凸買arx8啦

成日跟蹤我

咁大個post彈出黎好難睇唔到

ARX-8係舊版d關節軟到老江湖咁

白膠漿關節加固大法幫到你

比起第一次公開實物靚仔好多

fmp得魂限M9關節好D
我隻ARX7又係軟腳

好似好多手指模

電鍍不嬲都係指紋收集器

但我覺得好似深色左D

燈光問題，真係要睇實物先知發色如何

第3次衝擊無人提

大家都等緊你條link

唔知仁叔會唔會玩野唔送海外

暴風雨前夕，陣家就大把未見過嘅人係到問問問㗎啦

上次隻X1好似就係唔送海外

跟住好快就有人po訂成功

港魂白正義女神係咪今日開始出貨

有人理架喇，個個J緊2號機

孤訂7月

好多新面貌

預左架啦

炒狗全面上線

上次都係咁

有邊次唔係

me改名only

希望買到

幾點有 好心急

4點

各位4點準時f5喇

2號機係咩？
Strike 我知四點 有a西就算了
Thx

轉時又可以睇到，好多人留言話訂唔到

4點all in

快啲到4點

期待四點

準備4點瘋狂F5

第一日上呢個網?

平時cdrom 個陣睇呢到 抽唔到港魂隻白正義女神 把幾火轉日魂買 就落左坑

環保jj

3:57分好refresh定喇

已經同定公司講4點唔得閒唔好搵我

港暈都出左POST了,大家4點加油

仲有個半鐘，多頭戰線

[member]

[url][/url]

巴打良心

衝了

沙圈直擊 現場氣氛情緒緊張

仲有一個鐘

仲有一個鐘但係已經好興奮

re-orders Closed

Aaaa冇啦冇啦

ADD唔到CART既

X2

amiami完左

完，恭喜各得奬者

搶到一隻

淨係禁到亞美 今次難

恭喜大家

屌返工真係永遠都唔會贏

多謝你

日亞成功

返工嘅日子無一次係嬴

之後到戰場係唔係strike

唔知孤仔 國寶會唔會開

起碼3分鐘
btw bandai出個item連相都冇

［member]第一次訂想問下佢幾時過數
我見佢靜係有order但係又唔使入csv 咁[/member]

amazon jp 成功*1 無圖真心好fake
amiami 失敗

出貨扣

幾分鐘都長？

好在成功
今次連圖都冇

我等孤仔算

仲唔夠長？
以前用秒計

永遠都搶唔到

SAME

點解add唔到？

日亞成功！
轉返Citi 信用卡拎折先
來問問係咪唔可以直送去香港？

發覺用英文metal build search出唔到用

Same

同你一樣
add左6次係吉既

係咪係人地add左 未比錢
冇晒位

日亞ship海外唔洗打稅反而平過local

岩岩試左佢唔比我轉直接送去香港
算啦買到比埋8%稅都好過買唔到

吉嘅，唔會有得揀地址

d 日本仔博你地唔識日文，仲要無圖，唔想咁多外國人搶

有咩分別

sofmap server大爆炸

爆到依家都未炸完

20000咁平？
日亞唔連稅都23000

原價買到就得啦
一定平過香港建議零售價

到依家仲有貨,應該係無人買到

我都係咁話，原價買到真係好開心

好似係入咗cart 先見到
未入嘅就無了

利申：等緊炸完

等到 2046

AMI2號機係咪又秒左

捱耐多幾分鐘

0秒賣哂

METAL BUILD STRIKE GUNDAM【Second Offer】又秒左

0秒

屌你老母二號機

痴撚線

輕取

訂到港西

一比錢果下同我彈出主頁 跟手同我講話有野未比錢 再接果幾隻字去左銀魂果度 咩料阿...

屌你1659有人打黎

eva2號機有港版咩??
利申:已訂strike

我要二號機呀

你問吓瑞華行

今次又有得炒唔係唔帶頭炒呀嘛

呢個時候一定要去P BANDAI FB度睇下班怨婦屌鬼

炸到入去ご注文内容の確認
仲要炸入去比錢

Me too on99

sofmap?
比錢係狂 error 仲難入過確認page

安慰自己

港魂兩隻

我訂左4

8把啦唔好諗喇

總好過係CART到ONN99 ERROR
唔得都係上一頁再LOAD過

到而家都未喐過我放棄

咁疊水

港魂禁到兩隻清水西

咁多配件等緊隻西，邊會少貨呀

好似最多13把

早幾分鐘去定序所最安全

港西係唔係同上一批出貨日期唔同？

日amazon放左入cart， 去到俾錢發現個資料係舊信用卡。
入完信用卡話賣哂。

好彩買到港西，但d飛行器好似已經賣哂

add到但打完信用卡話賣哂

根本就比唔到錢

廁所